【放生】條女同tinder仔兩個去日本 聲稱無屌

前排嗌交大家話想冷靜下，
一路都keep住有whatsapp，
佢又有出黎同我屋企人飲茶，
復活節佢話約左朋友去日本，
奇奇怪怪又唔po 相上網，
又唔講同邊個去，
一路去緊旅行一路都仲有同我whatsapp，
仲有send d 風景野食圖比我，
仲話想一齊番

咁岩有fd 去日本，撞到佢同另一個男仔拖住手，
問我同佢係唔係分晒手，
我尋晚whatsapp 同佢嘈左一晚，
佢話個男仔tinder 識，發現大家係舊同學黎，
純粹友誼，呢幾日除左拖手咩都無做過，
求我唔好分手

on99 同個tinder 仔去日本
我就唔撚信你兩個無扑野

祝你好運 bye

最緊要除得快 巴打好波

Sor以為投票撳錯左負皮
btw祝巴打重獲自由 下個會更好

圖？

養唔熟

雞

樓主快啲使出厹公追擊

純粹友誼

屌咗未? 快D屌多幾鑊，之後同佢講只係純友誼

係我就點都中出返一次再飛

緊係淨拖手啦 樓主唔好放棄 加油呀

巴打真係男人黎？

睇錯 sor,
btw做得好

千祈唔好心軟
ex就係同隻skout識嘅臭g去日本先一齊
衰心軟比件事搞咗自己年幾

就算真係冇扑，瞞撚住你同男仔出旅行已經係死罪啦

Friend with benefits 帽事嘅

中

算啦 放過自己

PO佢d相出黎，等其他巴打小心d佢

以為自己夢遊開post

執多劑先散啦

好灑脫 我可能會選擇當無發生過就算

咩都無做過
咪就係去日本咩都無做
淨係酒店扑野囉

無可能啦
以前我又係同條女嘈交鬧分手之後同女仔fd去日本
手都無拖都屌左幾劑
行街拖埋手無嘢？分房訓丫？

純友誼

笑左

圖下對話圖啦

隻臭西講完自己都唔信啦

純友誼 tinder 拖手 兩個人旅行
仲有咩要講

絕對支持中出即飛
唔好翻轉頭呀巴打

講多句
條女當時有想拖有話想一齊
但我唔肯話未ready

條仔唔會同佢一齊先揾返你咋

佢話間房兩張單人床
人唔笑 都笑la
我唔信單人床屌唔到

睇左做無限屌

單人房乜體位都玩得啦
有心屌 邊度到係炮房

難聽d講句一個女同一個男單獨去旅行就預左屌架啦，除非個男係虧或者gay既

免費雞

佢著左我對西瓜

真係唔好心軟
咁賤既女仔都有

你著咗我對西瓜

千奇唔好分手呀!

咪燃放佢出黎害人

有用套算唔算？

R痕姐

樓主真漢子

條女一拖幾多個都唔知啦，應該po條女啲相出嚟等大家認住

巴打好波

係街唔係拖手 ！唔通係條街扑嘢咩

日本咁大咁都撞到

你自己垃圾唔好害人啦

命運

留名

樓主頂帽除左咁快架

如果咁樣都無仆野

咁六四都無死過人啦

叻仔巴打，呢啲女唔飛唔得！

有冇對話圖

玩埋後欄先放生佢嘛

咁快同人去旅行

其實點解係日本撞到朋友嘅機會率大過香港咁多

真係好恐怖

樓主小心中出左俾人屈做便宜老豆或者生性病

樓主做得好
比人發現咗就話淨係拖手，真係當你on9

好多人去日本多過去旺角行街

臭雞

呢啲野好撚邪嘅

個女仔應該係太唔開心,
所以揾個男仔轉移下視線

下話呀
咁咪順便同埋嗰個男仔一齊囉

係嘅，雞蟲多數唔開心

寧殺錯冇放過啦
條仔玩開tinder有病唔出奇 野到條女到你仲屌得落?

淫賤婦人

一定係la,咁樓主唔好比條女唔開心la,聽哂條女話,埋個單一世做個老婆奴

冇屌後門真係唔算屌

咁都撞到佢唔好彩啦

其實內心好 sad , 但表面灑脫 ?

釣tinder條仔張龜頭相黎睇睇先

問下自己
如果呢獲咁都忍到 你仲係唔係男人

係就整獲甘先散啦屌
無志氣

貼堂啦

咁都撞到

分得

即分啦 呢啲臭雞應該要公審

埋單

你話冇撞到拖手都有D理由說服自己帽事
係街就比人撞破拖手
入到屋仲唔口爆中出玩埋後庭？

做得好

你條女塊閪好緊 好好屌
最鍾意屌有仔既女

話說我有個朋友返到屋企見到條女同第二個男人喺張床睏梗教，呢個畫面可以唔使講。最好笑條女同條仔講：我哋真係睏晏教，無做到其他嘢
其實啲女人係咪戇鳩

我試過單獨同女仔fd去旅行，又真係無屌wor

女人都唔會信佢地淨係拖手乜都冇做過啦

其實淨拖手都已經有問題啦

未打完

好撚賤

純友誼波

都話咗冇咯！

日本都被你朋友撞到就抵佢死啦

中岀完揾你找數

你着左我對西瓜喎

就算條女真係無野
咁撚蠢唔識避忌都抵飛啦

你無圖，開post 黎為咩? 想我地認同你? 想我地安慰你?

r痕姐

咁都忍得屎都食得啦
搵返只係因為俾tinder仔中出完
然後有左搵你埋單咋傻仔

同房？

有無著埋你個朋友對西瓜

純粹友誼波

臭閪

屌多幾次好啦
未分手就約網友去旅行仲拖手
不過而家啲女係咁隨便啦 拖手打茄輪扑野生埋仔都可以話係朋友
樓豬你諗下啦

純友誼嘛，咪炮友囉

佢應該想講 除左拖手 乜都做過
呢啲女養唔熟。分手

條女雞黎 ptgf 你同緊隻雞拍拖啊 我安慰緊自己

夏樹

去完日本發現都係你對佢好d 加上內鳩感作祟 所以咪想留你 take it easy 你有能力/有錢/有body 呢個世上咩女都會有

g

除左拖手咩都無做過

岩呀 有發現就話拖手 無發現咪咩都做曬唔出聲扮無野 當條女內鳩感發作就會好似樓主條女咁

你條女真係好易上

飛左佢啦臭雞黎

香港人去日本來來去去幾個地方 又唔信邪覺得咁遠唔會撞到人
香港偷情識去山卡啦

友誼波
冇屌都摸過晒啦
遲早咪又係屌
早散早著

單人床仲好砌 酒店啲單人夠曬兩個人訓
有次同條女番大陸 得番間兩張單人
一張扑野一張乾乾淨淨訓覺
玩得tinder都知咩事 樓主瀟灑

樓主真係好無用
應該要po條女嘅相上嚟
等巴打認得個樣提防吓

友誼波都係友誼

你條女 免費 過夜

拖手都仆街啦

樓主有冇圖？
想睇下條女比人屌完點樣求你一齊返

放圖啦 要小心

真係臭雞

正想講，兩張床先係最佳炮房

除非條女太柒

三個基佬

好賤

咁個男可能係屌個膠
個女只係俾膠屌姐

為其他巴打著想你好快撚D放條臭雞相同ig上黎俾我地睇下D臭雞有幾撚臭

厹狙擊手

到最後自己條女都比厹狙擊埋

其實係咪笑料黎 ?

拖埋手都冇扑
邊撚個會信

開名放相啦樓豬

屌你小學生拖住手排隊返課室咩，無啦啦拖嘜撚嘢手
支持放生

加油呀巴打 放低過去啦

咁撚耐都無圖，係唔撚係男人黎

飛
唔好中出
因住出事

發現大家係舊同學
哥倫布發現歐洲

屌 post條女上嚟啦 呢啲臭雞唔懲罰吓佢唔得

好奇去日本旅費邊個比，AA定男仔比

嬲完講完好準備埋單喇

放圖啦！！

思路正確

假

好波
其實d女係咪當人弱智，一男一女去埋旅行都冇屌

唔好理係咪同學 係Tinder識仔都分得手啦

我冇聽過一男一女去係會唔扑野
仲要拖埋手
大家紋曬身都知咩事啦

G

唔係咁開心啊

帽要除得快

樓主知條女知條仔知全世界都知
係爭在樓主會唔會衰心軟同返人一齊姐
好多人上黎講就兇狠

屌你點知有無病

暪住你
拖手

就算真係唔無扑野 都無得原諒啦

除左拖手乜都無做過
女人真係當人on9

圖呢屌你老母

師兄好波

拍緊拖仲玩tinder
單係呢點都夠晒理由分手啦

呢d咁嘅臭西食屎啦

有無咁多巧合呀,
你朋友又會差唔多時間去,
日本咁撚大又會比佢撞撚到,
你條女又會咁啱識到舊同學......你唔買六合彩

有仔都玩tinder都唔方好得去邊

防波堤只是隨機擺放

查實TINDER 係咩來架?

中出即飛啦屌

個日本細到咁，咁都俾你fd撞到

佢話無喎

爆條臭雞出黎啦

好心佢作就作hostel 啦

btw, 畀少少料, 免得有巴打幫條女埋單

仲要tinder識
可能條女本身已經識到一大班sp
樓主咁on9唔飛佢仲上黎問

拖手？ 即使冇做其他野已經可以分手😂😂
你細心諗下 咁都比你朋友撞到 仲唔係整定？
個天已經幫你揀咗喇巴打
走喇

我都試過一次同個女仔朋友去澳門同房過夜，咩都無做過

好後悔

三萬蚊 過夜呀

有男朋友都要上tinder.
唔係搵sp唔通純粹搵人傾下咩

扮信佢番黎玩下sm先飛(記得用套)

岀圖啦

又會俾你個FRIEND撞到咁好彩

淨係拖手

出

扮晒唔介意
跟住中出即飛

屌耶星 樓主好波

唔中出次先飛真係唔抵

畀著我一定對佢講 又tinder 又舊同學 又去日本 又拖手
老實講 唔爭在扑埋野 反正咁有緣
祝你幸福啦

咁都忍得 屎都食得啦

一巴打撚死條八婆啦

天網恢恢 疏而不漏
今日終於體會到

除得快好世界

樓豬你不如放你哋對話或條女嘅相上嚟啦
唔係嘅話純文字討論好撚冇癮啫

孤男寡女識咗無耐去旅行話無事發生？
搵鬼信咩

其實點都要飛，先唔理佢有冇扑野，瞞你同第條仔去旅行+拍拖仲玩tinder已經可以

真係無屌到 ok?
淨係含咗

出佢相啦

女仔都會有性慾 好肯定你女朋友有同人搞左 我諗你自己都心裏有數

利申: 絲 身邊好多咸濕女仔fd

事實上女人係睇對象咸濕

爆條女出黎啦

樓主快放生啦

貼相行刑處決!

係人都係啦

中出即飛

Job well done bro, move on!

純友誼拖手？除非條仔係hehe啦
笑大人口個 咁都講得出
你女朋友唔止雞咁簡單
仲要係人人都屌得嘅公廁
分手啦

咪撚中出，陣間有左屈埋你養便宜仔

咁都忍得 屎都食得

屌左咁耐仲唔厭咩
陣間俾人屈你強姦就屙拔甩

一定咩都冇做過啦

比條tinder 仔屌完一陣奶性病惹埋我
或者屈我養便宜仔
帽最緊要除得快

大把人連表面都灑脫唔到

師兄佩服你

仲好啦去番森林，下個更好

新會員 + 抹黑港女 post

背後既集團 不斷開新會員 Account

再以扮「個人經歷」既方式每日不停出十幾個抹黑港女既 post

你個前任當時一邊比個tinder仔抽插一邊whatsapp你

放生自己喇

做得好 btw 閃卡呢

Btw 去旅行都可以係朋友
扑下野姐

圖都無張

咪係 俾張圖嚟啦屌

公開狗男女相

吾係咁開心啊嘛

tinder打手

雞都中出 唔驚有病咩

屌撚7佢喇，咩都無做

返嚟未 條臭閪

證明身在日本真係好撚易撞到香港人

又推肩哥

故仔咁撚假 邊有咁多巧合

或者個女好多毛或者好肥或者安全樣

純粹友宜拖乜手

友誼波

一個自己玩"自慰棒"
一個自己玩"飛機杯"
無屌過！

帶套扑野唔算扑野，中間有膠隔住，肌膚之親都稱唔上，爸打放心

咁岩又有fd去日本
又咁岩撞到
世界真係細

純粹友誼 但會拖手
信佢都傻

屌，仆街到呢

有乜所謂 當睇下故仔

肚臍窿都屌埋啦 話無野揾條撚信啊

你同佢講我地都係純友誼

而個朋友之後得知（分手後），條女有咗，仲同嗰條仔結埋婚

堅定流 日本咁大都撞到

有
之前有個帖有講
應該係安全樣或者根本無興趣

但樓主個case就一定有野

佢係咪安全樣安全身材

所以打友誼波

不如你去轉感受下有幾多香港人

我去過 唔覺得多到會撞到

nice work

真係無野

就奇

唉，我都唔會信

靚樣但無身材

師兄好波!
貼埋對狗男女出嚟啦，等佢哋唔好害人

你樓本無去過